要求票站職員提早宣佈總票數 建制區議員：我哋自己人咁熟，唔使我教你哋

要求票站職員提早宣佈總票數
建制區議員：我哋自己人咁熟，唔使我教你哋

【立會補選即時】(23:59) 在九龍西，被視為鄭泳舜票倉的深水埗街坊福利會票站，鄭的監票代理人、勞聯深水埗區議員李詠民在點票站尚未開放時，在票站外要求職員提早宣佈票站票數：「我哋自己人咁熟，唔使我教你哋啦，快啲報個（總票數）出嚟。」

李於5分鐘後向獨媒記者表示票站總數為2,602票，與及後票站公佈的正式票數相符。

獨媒記者追問李詠民和助理票站主任的關係時，他只表示「唔識佢」，又指表示和對方咁熟「只係因為今日對咗成日啫」。李未有回應此做法是否恰當，並指拒絕接受訪問，又向獨媒記者表示如有毀謗將會出律師信。

果位助理票站主任無啦啦要寫report